貿易戰開片會唔會影響到中興？

新手問
如果貿易戰開片，一堆關稅會唔會影響到中興通訊呢？

你咁樣同去賭場問下鋪大細開咩有咩分別

9蚊時大手入左

放左未